真心 覺唔覺陳家駒其實幾靚仔

眼大大又雙眼皮咁 又識著衫

有埋人形蠢豬關狗做對比
邊有得輸

屌你啦, 真心覺得嫁, 要玩都玩關sir囉

咁企係關sir隔離更加型幾倍

求其玩膠都撚到佢傻

原來貓靈係陳家駒?

好想比佢用黑暗人格屌到我射